今日有份荃灣既全部入尼，我有d野想講講

我想講今日大家做得好好，知道大家攰，或者好傷心，我今日都沉澱左好耐。明既唔完美 可接受 但需要改善。我諗咁多位巴絲都唔想見到再手手足中槍受傷，咁就單刀直入。

首先，唔該上前線就full gear先上，何謂full gear?(頭盔 豬嘴 眼罩）必須，最好有遮。（之後補充）你地班偽勇武知唔知會累死人架沒gear行咁前只會比中後排覺得前線好有張力，到班狗一放TG沒gear果d又走得快撚過人，我屌你前線得返咁撚少人邊個補位？不過今日見到一班真既勇武系地面rust上前然後班沒咩gear既就上天橋尼波土魔法大家配合得好好。做得好好

其次，遮既作用！我見前線好多人都有遮但唔開唔，大家要記住長遮系好撚勁既一件gear基本上除左打狗、落雨遮人，佢可以擋曬班狗全部野（TG 橡膠彈 海綿彈等除實彈）唔該系前線有遮可遮然後半痞盡量等班狗唔系水平線射中你個頭，再者遮對於我地尼講系系盾應該用左手攞，而右手系我地既慣用手咁當然系攞我地既魔法用品，棍又好，魔法又好總之武器一定系右手，同我記撚住。打狗，救人

最後我今日真系好自責，好內疚自己點解咁沒用，返到屋企喊左好耐，個巴打個浮板我認到，明明系隔離，之一秒有講有笑互想照應，下秒同我講中撚左實彈？一尼好無助，二尼好撚sad。各位巴絲我唔想再見到有人流血受傷比人拉，更加唔想有手足因為比班黑警搞到冇左條命。我地要將示威融入生活，咩方法都好對準政權，清算黑警。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

pish

Pish

唔好再諗住喇巴打
休息下

放鬆自己先

休息返一排重整返心態先，我覺得依家同之前己經完全唔撚同

荃灣人要加油
今日真係好亂啊

加油啊手足 仲未完架

唔係你既錯